medical imaging vs radiotherapy

俾你地揀，你地會揀邊樣？

radiotherapy因為多點自主性，雖然under oncologist,不過吃多點幅射，但係朝九晚五。
mi就返shift,不過無nurse咁變態，以及只係影相technician嘢。
btw 揀mi同rt係唔睇gpa?
利申留名等woundrn講護士最強，護理獨立，allied health hea

樓主rd yr2?

Year 1

不了

護士可以直接照顧病人
好專業 好高級 某方面嘅表現仲叻過醫生

Agree

你以為放射佬就可以唔需要護士咩？

樓主 我比個建議你
轉nursing 啦

岩 其實就連讀medic都應該轉去讀nursing

因為護士的診斷同治療都好過醫生。By Wound RN